點解要有蚊呢樣嘢

屌 好撚多蚊

同問 點解唔可以絕佢地種

就訓著先嚟針我
係咪我上世做錯啲咩
一日一願望 蚊蟲死全家🙏🏻🙏🏻

傳播肺炎

肺炎可以透過蚊蟲傳播咩

三月就咁撚熱 香港到底有冇冬天

焗撚到病開冷氣訓

佢想做網紅

who

有隻蚊飛入我隻眼